{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014266",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "어반스테이 속초등대 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は18:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックイン及びチェックアウト時間は、商品によって異なる場合がございます。 モバイルフロントは09:00から23:00まで運営されており、カスタマーセンターでのチャット相談も可能です。 宿泊客の利用料金は9月限定で一泊当たり5,000ウォンです。 バレット駐車サービスが提供され、駐車料金は7,000ウォン/泊または40,000ウォン/月です。 バレット駐車でのみ可能で、出車はロビータブレットで要請したり、チケットのQRスキャンでも可能です。 週末やオンシーズンには駐車スペースが足りないことがありますので、ご了承ください。 チェックアウト時間はエレベーターや駐車場が混雑するので、30分余裕を持ってチェックアウトすることをお勧めします。 使い捨て歯ブラシと歯磨き粉は提供しておらず、バスルームアメニティは大容量に変更されます。 客室のベッド構図、家具や小物は部屋によって異なる場合があります。 客室の展望も異なる場合があります。 宿泊料にはチェックインのためのクリーニング費用のみ含まれており、4泊以上の予約の場合、3泊につき1回のクリーニングが無料で提供されます。 建物内のすべてのスペースは禁煙です。 36ヶ月以下の乳幼児は最大人数を超えて入室できません。 ペットの出入りは不可であり、保護者付きではない未成年者もご利用いただけません。 火災報知機が敏感で喫煙や煙の多い食べ物の調理は許されません。 客室内の物品破損または紛失時の購入価格を基準に賠償責任が発生します。 自己隔離は不可能であり、アーリーまたはレイトチェックイン/アウト要請時に追加費用が発生することがあります。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "モバイルフロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "モバイルフロントは09:00から23:00まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "利用料金はいくらですか？",
            "answer": "宿泊客の利用料金は9月限定で一泊当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "バレット駐車サービスが提供され、駐車料金は7,000ウォン/泊または40,000ウォン/月です。"
        },
        {
            "question": "駐車する場合の手続き方法はありますか？",
            "answer": "バレット駐車でのみ可能で、出車はロビータブレットで要請したり、チケットのQRスキャンでも可能です。"
        },
        {
            "question": "週末やオンシーズンには駐車スペースが足りなくなることがありますか？",
            "answer": "週末やオンシーズンには駐車スペースが足りないことがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時には何分余裕を持って行った方がいいですか？",
            "answer": "チェックアウト時間はエレベーターや駐車場が混雑するので、30分余裕を持ってチェックアウトすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "使い捨て歯ブラシと歯磨き粉は提供しておらず、バスルームアメニティは大容量に変更されます。"
        },
        {
            "question": "客室のベッドや家具はどのようなものですか？",
            "answer": "客室のベッド構図、家具や小物は部屋によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の展望はありますか？",
            "answer": "客室の展望も異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "クリーニング費用は含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料にはチェックインのためのクリーニング費用のみ含まれており、4泊以上の予約の場合、3泊につき1回のクリーニングが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "建物内では禁煙ですか？",
            "answer": "建物内のすべてのスペースは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は宿泊できますか？",
            "answer": "36ヶ月以下の乳幼児は最大人数を超えて入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可であり、保護者付きではない未成年者もご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "火災報知機についての注意事項はありますか？",
            "answer": "火災報知機が敏感で喫煙や煙の多い食べ物の調理は許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内の物品が破損または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物品破損または紛失時の購入価格を基準に賠償責任が発生します。"
        },
        {
            "question": "自己隔離は可能ですか？",
            "answer": "自己隔離は不可能であり、アーリーまたはレイトチェックイン/アウト要請時に追加費用が発生することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 535,
        "QA": 716
    }
}